點解Line可以咁多三毛？

個個top comment都係
有無手足搞搞佢

PUSH

d人㩒個dislike都懶，俾五毛帶晒風向

係 要正視

冇人理

慘